BLADE RUNNER 2022 動畫

同新個套2049是咪有關係

Yes

查下先發現原來blade runner都幾多作品
一直以為得以前套電影